一齊去買雷射筆

不如約個日子，一齊落深水埗買雷射筆。

雷射槍

或者雷射炮

一陣買完去TST觀星

May the force be with you.

五月力是和你。

一陣收工想去深水步買, 係咪是但一間都有?

點睇

雷射炸彈

唔係今日6點咩

有無推介 大約幾錢？
＃少窮

有冇葵涌師兄知邊到有雷射槍買

60-70$綠 做下觀星學徒 跟下人

收工即刻仆去買

"素來唔可以賣超過200毫瓦，一定會畀人拉，有監管好耐啦！"
姐係藍光實唔得?

下一句

想煲大呢件事 除左一齊買雷射筆睇星表達不滿外
大家可以試下叫自己老豆老母(特別係中立或者淺黃藍)幫你地買個打火機呀較剪之類既野返屋企
佢問你做咩就話驚買呢D野會好似琴晚咁
無啦啦比D狗逗同拉又屈有攻擊性武器
等佢地都覺得班狗亂9黎搞到人心惶惶

想買尋晚o個碌18cm

報紙寫：紅色最近，多數係來嚟玩貓
我而家先知貓鍾意玩紅色Laser pointer.
狗就可能乜色Laser Pointer都驚

葵青區邊到有得買？

利申想買比隻貓玩

買買買買買果買